【光復元朗】發起人鍾健平被捕 警稱涉煽惑非法集結

相信警方以後唔會批遊行，之後就後限制打壓

【光復元朗】發起人鍾健平被捕 警稱涉煽惑非法集結

無限制打壓發起人

白色恐怖 屌你老母

啲狗真係無視法律
人地自己行都拉

唔係嘛

繼續歇斯底里啦

下次入紙申請者遊行當日去外國旅行

咁既話邊會再有人夠膽申請

我無嘢講！

講明一個人行都俾人屈！
擺明砌生豬肉！製造白色恐怖，等人唔敢出黎！
官警鄉黑可恥！

真係會告到？

你申請遊行唔批但啲人照去就即係犯法

屌你老母死黑警
何君堯條撚樣就連協助調查都唔撚洗
講到明一個人去行就被捕

即係以後唔駛申請集會

姐係叫人唔好再申請不反對通知書？

集會係人權
本來就唔需要申請

佢地已經完全同全港市民宣戰

申請遊行 自己一個人遊行= 煽惑暴動
邏輯喺邊?

痴撚線

民陣再申請
你再ban 再拉民陣
成班和理非同你玩
基本法嘅集會自由已經冇

叫人跟去就煽惑
叫人唔好跟去又係煽惑

即係講咩都煽惑？

仲返咩工姐？ 罷工啦大佬

講到明係一個人落街行咁都拉

屌你老母，申唔申請一鳩樣

d狗自己唔批人申請
令個集會唔合法
之後charge你煽惑非法集結

警權又進一步擴大

加速與內地公安接軌

帶曬頭盔話自己行都拉on99

點會有事 唔使驚

又黎高調拉人嚇窒之後既主辦
發左反對通知書都無再叫人出黎

咁之後唔駛申請啦

再推！

毫無法理嘅拘捕

屌

根本無證據
純嚇鬼

再講一次
高調拘捕
低調放人
拘捕唔等如起訴

當日去旅行唔代表唔會俾人告
煽惑唔一定要在場

根管就係警黑合作，夾好晒
黑社會打人到而家先拉左11人，仲要保釋晒同全部細粒，d克警就同班打完人既黑社會有講有笑咁，派幾十人做戲即場無拉一個人仲話咩證明唔到
對付一個反黑勢力既遊行就禁止，派4000兵力開槍打人，極速拉埋發起人
而家港共已經進入真極權統治，不惜一切用卑鄙手段打壓反對聲音，同俄羅斯等國家睇齊

11人都只係告非法集結

人地自己行街咋喎

？？？申請左又唔比人
宜家又告人？

三點喇 出去喇 今日個搞手玩下手又拉埋

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

佢唔需要告都已經有個效果係度

以後無人申請點算

其實既然反對左都係咁多人出
咁以後申請黎做咩？

咁咪以後唔撚洗左通知你囉
反正你反對人都係依然出黎行街

推

以後邊個申請遊行，即日被反對。然後告你煽惑他人暴動！ 從始無人申請遊行！！！

起訴唔代表夠料入

一陣遮打見

咁已令人好困擾

咁唔好係討論區或朋友中講任何有關遊行既野

準備遍地圍狗屋

狗狗常用手法黎
有人就拉左先 唔知拉邊個就9拉
佢地高調話拉左老豆搵仔admin
但admin喺哂外國

再玩大啲呀
繼續打壓異見人士

黑警

諗起長毛單人匹馬都比人屈非法集結

我地係自發上街遊行，關姓鍾嘅撚事咩，死黑狗

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

我出黎行街 關佢撚事咩

拉左再搵證據

屌你老母仆街黑警 依家行街都唔撚得呀

香港人要進化

識玩法律遊戲 (雖然染紅中)

要熟權利

知道自己幾時唔會畀人告得入

何妖同石鏡泉呢？

死黑警 白衫打人又唔去拉人起訴人 何妖疑似煽動白衫打人又唔查 淨係拉d正義有良心既真香港人 真係無恥至極 黑警連做人既基本良知都冇 枉為人

即係唔需要申請

你老母啦黑警，咁串下星期整多獲遊行你炭

光復香港 時代革命

形式上大家開始做到如水

麻煩思想上都準備一下 「人心不撤 不等於人身不撤」

廢事又俾人話係鬼 分化前線

睇路阿屌 依家興玩黑白配

申請遊行啫講到係佢搞出黎咁

黑警死全家

何君妖直頭策劃恐襲

CLS

咁即係叫大家以後唔洗申請

咁黑警次次都唔批 然後有人照去 次次都可以拉申請人啦？

佢有乜證據比你搵到先

佢仲叫人唔好跟佢

睇死佢連起訴都唔會
拉左嚇鳩你先

佢戴晒頭盔係電視前話一個人行 應該告唔入

又解決提出問題既人

咁我地唔申請咪無申請人被拉囉🤗

何君堯同石鏡全？

哦 睇下點

擋得住不反對通知書 擋唔住民程

買老婆餅刺激經濟都比人拉

咁以後唔申請
剩係出文宣了

仆你個街，以後係呢度通知就得

何君堯同石鏡泉呢？？？？cls

捉咗未？

：（